一堆裝著變身 出讓

細個留到而家既裝著變身
有劍呀 555 龍騎 果D 十幾隻
唔洗錢 唔想要啦 冇位放 求收留

大種乞衣

龍騎有邊幾隻

想收555

車錢要補貼人地啦乞衣

人越大歌就要學識捨棄，巴打共勉之
不過有興趣收留，點聯絡你？

tg: donthitmyhead

有興趣就tg 我

點解要捨棄佢地

冇位擺 又唔會放出黎

巴打仲有無